God verhoede dat ik haar in die plaats.
Er is werk--wild werk--gebeuren, dat haar ogen niet zichtbaar zijn.
Wij mannen hier alle save Jonathan, heb met eigen ogen wat er moet gebeuren voordat dat plaats kan worden gezuiverd.
Onthoud dat wij verschrikkelijk moeilijk.
Als de telling ontsnappen ons dit keer--en hij is sterk en subtiele en sluwe - hij kan kiezen om te slapen voor een eeuw en daarna op tijd onze lieve one"--hij nam mijn hand--"zou komen om hem te houden hem , en zou als diegenen die u, Jonathan, zagen.
